[好撚緊急]「我好急屎」嘅英文係咩？

同個鬼佬客傾緊project突然好急屎，就嚟瀨
有咩英文可以表達到我嘅急切性

Poo poo is about to come out from my asshole

懶lun哂嘢

I am urgent to go to the toilet
利申 小學畢業程度

I can't wait to explode

Me Urgent shit

I go to school by bus

i go to toilet by bus

I am shit thank you

may I go to toilet please

Me very gibbs

I needa take a shit badly

angel 方加！

i need to poo poo

called from nature

i am very shitting

explosion!!!!!!

i am full of shit

Excuse me

I extremely very want to shit

Caution! Blasting ahead!

i cant hold shit

POO POO !!

問：「急屎」、「急尿」的英文通俗說法是什麼？
答：英文有 to be caught/ taken short這說法，指「沒有準備」或「突然急須大便或小便」，例如：（1） After cutting its workforce by half, the factory was caught short by a record order（工廠工人減半之後，卻收到歷來最大的訂單，一時措手不及）。（2） Taken short when going to work, he rushed into a restaurant and used their toilet（他上班時突然內急，匆匆走進一家餐廳，借廁所用）。
To be caught short沒有說明是要幹大事還是小事。要說明，小事可用 to pee、 to do/ take/ have a pee、 to go for a pee等，大事則可把上述的 pee改為 poo或 poop，例如： I urgently/ badly/ desperately need to pee（我急着要去小便）。此外， to be bursting for a pee有「要爆了，須小便」的意思。
問： As一字，往往譯做「作為」。第二版《朗文當代高級英漢雙解辭典》就有以下例子：「 I like her as a person, but I don't think much of her as a writer作為一個普通人，我是喜歡她的，但是作為一個作家，我對她的評價並不高。」這譯法很刺眼，不像中文。中文可以怎樣譯？
答：那句翻譯論意思也有問題，等於英文 As a person, I like her, but as a writer I don't think much of her，即「我作為一個人」和「我作為一個作家」，但原文當然不是這個意思，可改譯如下：「我喜歡她這個人，對她的寫作卻不敢恭維。」

My good shit is already coming

呀邊個... 方假

i feel something coming out from my asshole

I don't know what it is

Ahhhhhhh !! !! ! ! !

it's shit ! ! ! ! ! !

Me..meee ho cap siii!!!!

I am guts

Allahu Akbar

I am so gibbs

Ho lun gub si no talk bye

Holland gaps!

Oh! Shit!

I shit my pants

Gibbs

I am hurry shit

help me
the shit is coming out
mama

My stone is going to be exploded
I need to explode my stone immediately

I have to answer natural's call!

holy shit!

I'm urgenting shit!!!

Akupanda shit shit

jizz in my pant

I am urgent for allssssssss

call of nature

shitty u!

Oh, it is coming out
oh, oh, no, no
NOOOOOOOOOOOOO

Angle方加

屌做乜有圖 想嘔

Oh shit

Oh my shit

I am good at urgent shit
Good dick tight urgent

shit!

My shit will arrive in 1 minute

o ho,too late

I receive a call from nature

痴撚線公司！

I am very cup shit

Would you please drive me to the toilet?

sorry i am gubs

I am urgent shit

incoming!!!!!

Shit of urgent

fire in the hole

can you smell it?

I really gip shit

再嘈suck in your mouth

Banana
Brown banana

i am very gip shit

I want shit1shit

I am so shit

Very urgent shit

有聲

holland shit

I need to Poo! Right Now!

I go to poo by texi

Excuse me, nature calling immediately

我屌笑撚到我痴左線

Shit la shit

My shit is coming out and booming my ass

good bye
or say 898

kusowoderuda! isoida!

I feel it comin

I want to poo

my shit is coming out

I wanna shit on your balmy face

Me very anxious shit

May i be excused